一人一個見過最乞衣既西客

我先

有次去venchi換雪糕食，前面有3個麻甩佬話俾得太少，不停死lur叫個店員俾返足佢，條隊已經唔係多人，下個到我都俾佢搞到要等咗陣，條龍仲變咗要打蛇餅，最後個店員幫佢磅返個雪糕球幾重，聽到發現原來仲要俾多咗佢，後尾嗰幾個麻甩佬先口upup話睇落咁細，又話要影相咁敗走 我係香港人我都覺得失禮

分享吓

我就唔信香港地咁少西客

講多個on9既

有次經過agnes b cafe聞到幾香，想買個包嚟食，嗰陣8:xxpm，應該都就快收舖，我估suppose部咖啡機咩都洗晒，有個客就死lur話要杯latte 睇到個店員都feel到唔想沖俾佢，但佢又唔肯走，我估最後都有沖到俾佢 因為個老女人都幾煩